[突發］華納同TVB正式破冰？

話說頭先見到TVB播緊衛蘭同Dear Jane嘅MV，係咪表示華納同TVB和好返？

牙醫可能可以出現返喺TVB?

正

破冰好事，不過都係唔會睇TVB

其實dear jane好似一路都有上勁歌唱
不過唔會上榜咁解 所以牙醫應該都係唔會出現
TVB唔會轉死性架

原來係咁